<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Machinimas on INGAME</title>
    <link>http://ingamephotography.github.io/machinima/</link>
    <description>Recent content in Machinimas on INGAME</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 May 2022 18:32:35 +0300</lastBuildDate><atom:link href="http://ingamephotography.github.io/machinima/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Традиции наблюдения в кино и машиниме</title>
      <link>http://ingamephotography.github.io/machinima/tradition-of-observation-in-film-and-machinima/</link>
      <pubDate>Thu, 05 May 2022 18:32:35 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://ingamephotography.github.io/machinima/tradition-of-observation-in-film-and-machinima/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Прежде, чем говорить о фильмах-наблюдениях, необходимо отделить это понятие от гораздо более распространённого термина &amp;ldquo;документальный фильм&amp;rdquo;, введённого в киноведческий обиход британским продюсером и режиссёром Джоном Грирсоном в 1926 году, в статье о фильме Роберта Флаэрти &amp;ldquo;Моана&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Введение в машиниму</title>
      <link>http://ingamephotography.github.io/machinima/intro-to-machinima/</link>
      <pubDate>Thu, 05 May 2022 11:16:05 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://ingamephotography.github.io/machinima/intro-to-machinima/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Жан-Люк Годар в своем «Прощании с языком» использовал цифровые технологии для того, чтоб преодолеть иллюзию реалистичности изображения, и вместо этого образовывать новые пространственно-временные отношения. Вместе с тем развитие цифры в близких кинематографу сферах открывает новые возможности создавать целые миры буквально из ничего. Наиболее интересный пример тому – технология машинимы, графики на основе компьютерных игр, при которой геймер становится режиссером, а из результата его творчества рождается новый аудиовизуальный жанр. Подробней об этом пишет Александра ВОНЖ-КОСТРОВИЦКАЯ.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Early Machinima History</title>
      <link>http://ingamephotography.github.io/machinima/early-machinima-history/</link>
      <pubDate>Mon, 05 May 2014 18:15:32 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://ingamephotography.github.io/machinima/early-machinima-history/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Рабочие выходят с фабрики, поезда всё прибывают, и даже поливальщики оказываются политы. Руководствуясь прилагаемой музыкальной композицией, machine cinema возвращается на восемнадцать лет назад и представляет трёхчастный экскурс в раннюю историю внутриигрового кино и истоки базовых для рассматриваемого рода искусства понятий и методов.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
